論最好的輕量級平價手提電腦， 會係邊部？

如果要有i5 8代以上， nvme ssd, 8gb ram, 1.5kg以下又要高性價比既，最好個部係咪就係小米？如果要港版行貨係咪就只有acer swift 5?

HP Dell Acer都大撚把款

都唔知屌乜鳩米

中國不了
LG Gram
Asus Zenbook
Dell XPS 13
HP Envy 13
Microsoft Surface Pro
求其都噏到咁多

LG

MSI PS42 又型又輕

，小米

係呀最好係小米 拎出黎型撚到呢
男女見到都濕哂 不過係笑到標眼水個隻

輕量級平極有限
有無budget?

有幾on9 先講得出 小米

又輕又平咪要國家資助